# Lo que debe saber al realizar la verificación de autos nuevos

Conoce todo sobre la verificación de autos nuevos, un trámite importante para los conductores en México
https://automexico.com/compraventa/todo-lo-que-debes-saber-sobre-la-verificacion-de-autos-nuevos-aid12975